[連燈大交合]有無東登淡友軍喺喥?

東登吧,山竹!!!

你噏乜春呀